[放棄] 想自殺既人入一入黎

如果 你 想 自 殺

我唔會阻止你地

不過 請等一等

請你約定我地

係香港革命完全失敗既時候

先至去尋死

但 係 !

係呢段時間

你將會係一個完全無敵既人

因為你
無野再可以失去
唔再有任何顧慮

勇敢地去做你地想做既事

努力去完成身為香港人既使命

而我非常肯定

「約定之日」

絕對唔會來臨 !

因為我地香港人係
永 不 言 敗 !

直到 革 命 成 功 !

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

我想死

多一個人都好重要

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

死都要死得有價值

仲有好多野可以做！好撚忙！！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

想死可以參考下《十月圍城》。睇下D人係點樣革命